ini jadi nya si multi cabang
jadi si owner bisa-liat transaksi-cabang-lain
ada menu tambahan item promo
tab promo
tanggal di mandatory
menu menu percabang
promo percabang 
kategori jadikan dinami

:owner

admin percabang

transaksi percabang
kasir percabang
menu percabang
kategori percabang
keranjang percabang
meja percabang
menu percabang
setting percabang
slider percabang

:login admin percabang
-kasir
-menu
-ketegori
-transakasi
-setting
-slider

:kasir percabang
-transaksi
-menu spercabang

:user
-transaksipermeja percabang

meja untuk cabang di owner
transaksi online seluruh cabang
transaksi offline seluruh cabang
laporan percabang harian /bulanan/tahunan => Menu=> pilih Cabang => pilih laporan
laporan menu terjual harian =>  menu=>pilih cabang => 

cabang : 
- seeting app
- slider menu 
